[公投]19蚊美金一個月撐何蛇,等佢繼續進步

撐
唔撐